『小惡魔的報應』

分享一個小故事

push

連豬好cute呀唔可以死

(･_･）

張竹君

祝君安好

已死

好過癮

唔死得
要救翻生！

竹君安詳

是但啦 我唔再得閒理佢啊 我可憐守護孩子被黑警搞唔好？

適用於任何壞人

人工呼吸

其實我都真係一d都唔care佢
我care嘅係大家嘅心態

連報應都憐憫

呀共唔會俾你慶祝架，有狗俾人拉就屈黃，無俾你celebrate victory

幫你推